贏盡抽新股!! 後續篇

贏盡抽新股!! 後續篇
從國際認購數字看新股端倪
前傳: 識呢10招贏盡抽新股!!!
第一招 唔熱唔玩
第二招 搵招股書
第三招 睇保薦人
第四招 關鍵日期
第五招 星級投資者
第六招 揀重點睇
第七招 招股書數字宜多考究
第八招 初步估計首日上升空間
第九招 估計最終分派比率
第十招 揀間平靚正證券行

#抽新股 #投資 #泰格醫藥 #康龍化成 #藥明康德 #醫藥股 #CRO #教學 #財經